香港有冇可能組織義士軍反抗極權，再建立臨時政府

而家等於無政府狀態

推